邊條撚樣發明午餐肉

大家食午餐肉 食最多係幾時？
咪朝早囉

屌你老味。無人食午餐肉做午餐

認同請分享及點讚

午乜撚野餐肉
係早餐肉

政府快啲公開諮詢， 改名做早餐肉

無人認同我講既野？

樓主又幾有道理😂😂😂

邊條撚樣負評啊 屌你老母

Hi!

Fruhstuck fleisch = 早餐肉

就係你條撚樣負皮我 我屌你啊

因為以前啲人太窮 早餐無肉食

午餐肉都只能中午正餐先有得享受

on9 我午餐食得最多

咪撚嘈啦 柴灣角街係荃灣你唔屌
西貢係新界東又係咩玩法

咪話而家要改名囉
根本商品說明條例，
午餐肉多數係早餐食。
而家個名有誤導性。

咪要整頓下
乜撚野大埔道唔係大埔 屌佢

應該改做屌閪肉

你老豆就屌閪
屌屌下你咪出咗黎

多啲人討論啦屌

討論區無人討論？ 有撚病

on9仔人地係食緊午餐個時諗出黎所以用午餐黎做個名

而家講緊改名啊

我唔同意，我通常晚餐食，應該改做晚餐肉

下 唔係叫牛餐肉咩

美軍

其實午餐肉係取自「五餐肉」嘅同音
早餐肉，午餐肉，茶餐肉，晚餐肉，常餐肉
一日五餐都可以經常食到嘅肉咁解

出處：自身鳩up 論

商品說明條例講緊個說明

名稱本身係約定俗成的 並不一定有說明嘅效力

唔識唔好亂講

利申 law jj

Breakfasteon meat

仲有午後紅茶

係咁撚樣㗎啦老婆餅冇老婆你又唔屌？

個常餐勉強左
改做宵夜餐肉啦

起身已經午餐食

因為係俾啲訓到午餐時間先起身食早餐既人食，所以叫午餐肉，利申：9up

On9 咁撚樣都比樓豬推到上熱門post

10 1 100

係李斯

午餐浴

On9都上到熱門

大埔道真係駁住大埔

王國興

?v?

邊個發明午餐肉都冇咩所謂

邊個發明返工 真係dklm

你識條撚咩

你咪撚off topic 啦

死撚翻波台啦

餐蛋飯在哭泣呀，午餐呢個快靚正。屌你老味!

早餐肉
同晚餐肉

其實有得做
不過啲人真係無生意頭腦

留馬會戶口

你老母 咪撚扮熟

十三返嚟啦

又得

你又幾醒

咁撚樣都熱門第一？ 有病

同我一齊推個班都有病

要唔要$100

😂😂

推 多啲人入黎討論

應啦屌你老母，我叫大佬彪今晚唔屌你

wfc

垃圾P牌仔，快啲應機

唔好意思，樓主係重度弱智
我冇睇實佢俾佢上連登係我責任

今日庇護工場唔係好夠人，所以先多咗弱智上連登

唔緊要，最緊要快啲捉番佢入去

餐蛋治
餐蛋飯
餐蛋麵
一次滿足你三餐

英文叫luncheon meat

嗰個叫點cook guide

多左啦

我晚餐先食 我覺得要叫晚餐肉

STEVE JOBS

已負評
我無時無刻都想食
應該叫
餐餐肉

陳年爛gag反芻又反芻
仲要表達得咁撚用力

午都有分上下午
上午餐唔係午餐呀

你自己咩都唔識就咪撚扮識啦 以為自己講既就啱

笑

即刻駁嘴！

你又講得無錯，諗諗下食親都早餐先食

其實午餐肉本身叫
牛餐肉
不過人哋寫錯字所以變咗午餐肉

沙田坳道唔係沙田

我最多響晚餐食午餐肉

晚餐食先最好食

你都 on9, 起得身嚟都中午啦

Frühstücksfleisch德文真係叫早餐肉

德文的確係叫「早餐肉」(Frühstücksfleisch)
不過喺德國係冇人會食

九龍港島都冇所謂

邊條撚樣發明指南針
紅針明明指向北配合地圖北用
咁不如改名做指北針

呢個Comment側面反映左連登宜家嘅質素

樓主好波

我成日午餐食午餐肉，唔俾呀？on9

樓主同韋達一樣咁撚廢

又係你自己叫人入嚟討論 人哋講個事實你就屌人唔識
抵你開每一個post都無人留言白痴仔

大埔道喺太子